[含J圖] 賴品妤立法院長獲1票，賴：絕對不是自己投給自己

民主進步黨推出游錫堃、蔡其昌競選立法院正副院長，中國國民黨則推出賴士葆和楊瓊瓔競選正副院長。

最終，立法院長選舉結果為：游錫堃 73 票、賴士葆 36 票、賴品妤 1 票、楊瓊瓔 1 票、高金素梅 1 票、廢票 1 張，由民進黨籍的游錫堃當選，下午 2 時半將再進行副院長選舉。而唱票唱到「賴品妤一票」時，議場內也響起一陣掌聲，不分藍綠都想找出該位品妤粉是誰。

點解立委都可以咁正

想摸佢塊閪

最尾個張係高嘉瑜

我都想講

老喇老喇

你摸下好
屌就留返比我呢d粗重野

最尾張圖係高嘉瑜喎

我奶

尾二三隻眼咩料一般港女樣

遲D搞政治可能可以搞到登台開CONCERT

想屌

其實佢唱歌真係好難聽

高金素梅幾廿年前都唔錯

高嘉瑜靚好多

果一票係屌票唻㗎

幾廿歲仲係度扮可愛
應該得佢一個carry到

香港嗰啲高佢幾班

佢真心可愛 想同佢瘋狂傾計

高嘉瑜老矣。

喜宴

ching 識波

幾貼地呀
不過做立委高就唔知做得好唔好呢

煙剷聲

以前個中化呀sir上堂播呢套
之後去到沖涼個part 飛唔切

d牙好黃

港湖胖虎

立委喎

香港立法會：

仲有洪慈庸

洪慈庸收左皮啦

想投一億票俾佢

時力本身咪就係閃靈隊band

已經有
民進黨d造勢大會係音樂會黎
你睇下12月果次台灣大凱旋先 正撚到
相反國民黨淨係識搵班老野係度嗌凍蒜凍蒜
唱埋d老餅歌 又老土又核突
優劣立見

不過doris唔玩政治

國民黨根本係老餅既synonym

吓...
你最多話佢冇入黨
但擺明係台灣本土派
成日搞造勢concert

林昶佐都退出咗時力了

黃國昌

仲有個好似係郭辦 大數據專家 都幾正, 成曰上台灣時政節目同受訪

好彩香港都有晴B頂一頂

咁呢個當然啦
因為佢老公

真
睇完台灣大凱旋同韓國瑜造勢大會之後
終於明點解國民黨會輸到咁慘
成班死老野根本已經同時代脫節
民進黨d造勢真係正撚到我都想去睇
另一邊就成班果頭近既老人係度
「韓國瑜 凍蒜 韓國瑜韓國瑜韓國瑜 凍蒜凍蒜凍蒜」

唔知以為老人院搞嘉年華

仲有黃捷bb幾時去選立委

學姐？
柯檳榔條靚黎